［求救］想考空少

F3之後去左讀毅進 打算再讀HKPAA有無機？
係米一定要英文好勁？

HKPAA咩嚟？
咁打字米一定唔得囉

準備好菊花未

Min. requirement要full cert
幾歲啊你依家

18

考囉，試左先
唔得半年得再試

狗也不屌